［721文宣前哨戰］連登仔點解會忘記左WhatsApp?

推

721前，做到幾多做幾多！

集思廣益，一齊寫文

無人回

WhatsApp 呀
對準目標呀

唔好再係連登圍爐啦，反攻出去啦

推
721港島見

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

推呀

［721文宣前哨戰］連登仔點解會忘記左WhatsApp?

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

唔好懶等seed先做野
試下自由發揮

推吖 其他唔關721 嘅Post 唔好推

721 維園見

呢個okay

衝出連登啦各位
係到吹到飛起都冇人見到架！

721

高招！

幫手推下啦
連仔太圍爐啦
出面好多人唔知發生緊咩事

點解一加密左就冇人回覆？

我無野講